點解gme一晚可以升一百

個莊想點

因為見到未來會破1000

今晚咪見500

今日100
明日1000
後日2000
大後日50

Loop forever

後日 同 大後日 係星期六同日